今日無得睇Man仔 哭了

我同你分手又唔見你哭了？

雖然最近幾集無以前咁高質 不過一星期一集好難 繼續努力啊Man仔 G持你哋

我幾時同你拍過拖 我自己都唔知

不過如果真係同你分手 應該會喊

g持man仔

其實咁POST咪又係想有正面回響
不過講得岩 有時停下都係好事 表示支持!!!之後再出更多好片!!

你到底食左幾多條仔

睇過相，答你0條

想睇爛片

期待下星期更高質嘅作品

起碼肯認先 欣賞

Real

最近幾條

近期個幾集真係垃圾

有自知之明係好事

真 我都唔知自己睇緊咩

個範圍一開始放得太窄了，覺得佢地唔應該只做challenge活動去吹奏「道理」，反而可以教下男生嘅生活逸事，再講下經，不失為一條新出路

其實除左抽陳詠謙水果集之外，其餘全部都係垃圾

冇圖講條柒

Man仔發堀多啲其它內容啦
淨係做發人深醒的道理觀眾會好悶

好似之前醉酒參賽 做挑戰之類咪幾好